我5p獵人呼籲大家同我一齊屌鳩5p

我唔希望連登愈黎愈低質

我唔希望連登充斥住一大堆智障po

我唔希望連登成為下一個mk論壇

我希望大家可以響應我嘅行動

凡係見到5p就起勢屌鳩佢地

我要將所有5p趕出連登

只要有心 大家都可以係5p獵人

Ok

你係煩 但都總好過堆5p

支持你！

我係多留言啫，做乜話煩
好難差過5p

其實見到5p應該要一句就收佢皮，
令其他人唔好覆佢 由佢沈底
邊句夠殺傷力

咁就同我一齊屌鳩5p 唔好下下淨係留句ok就算

人無恥則無敵

你好難單靠言語打敗一個垃圾5p

我覺得始終要令更多人企出黎齊心反5p

先可以收鳩班5p皮

如果搶閘搶到第二個就可以一句收皮
5p 負評 唔洗講野，請跟隊形
咁？

啲人會團結先算啦

方向幾好 可以再集思廣益

仲有無其他

我相信只要堅持落去

慢慢就會累積到支持者

最緊要係我地作為先頭部隊唔可以放棄

支持

現實恰鳩我地啲毒撚呀嗱
而家喺網上我屌撚曬你地老母呀

95分
紅字改正20次

啱啊

啱
表示日日見到自貼覺得好煩
咁鍾意貼 留埋電話俾人啦

反5p唔等於要矯枉過正呀 垃圾

入感情台屌啦仲喺度up

Show blocked 叫唔到人跟隊形
無persuade 作用

暫時未搵到post
有無link 大家一齊去屌

點先停
如果佢一直唔覆我地一直洗
佢個post 都會置頂？